Turnitin 一問

如題
假設我喺A大學讀書，已經畢咗業
而家轉左去B大學讀書

如果科目功課題目要求一樣 功課全部都係自己做
我係A大學交嘅功課 可唔可以喺B大學交返？

會唔會查到都係自己抄自己？

Sor for 1999

一稿兩投同樣係自我抄襲

試左咪知，等你上黎解答

無事既，交啦

你解釋返話係自己咪得

會查到，一係你直接同prof講

直接講都得？

咁似天能啲問題

Self Plagiarism
唔好博呀

問佢可唔可以照交，唔得咪做過另一份囉

A同B係咪都係用turnitin? 都係嘅話正路會有record架
你一入大學冇人同你講交返一模一樣嘅功課都係academic dishonesty架咩

不過我係用veriguide

係

明la